[Fineapple] APRIL討論區 (3) 妹妹團2019年要走花路！比大發更大發！！

APRIL（韓語：에이프릴）是韓國DSP Media於2015年推出的女子組合。

團名由來：四月（APRIL）是有着嶄新氛圍的一個月份，包含着美好及溫暖的意思。「APRIL」還有另外一層意義，就是最好的「A」，加上代表可愛女性的「PRIL」組合而成。因此含意為「帶給大眾美好和溫暖的歌曲而讓人深深喜愛的少女們」。

初始成員有六人，包括昭敏、彩媛、玹珠、娜恩、睿娜、珍率。2015年8月24日推出首張迷你專輯《Dreaming》。8月25日於SBS MTV音樂節目《THE SHOW》以《꿈사탕》（Dream Candy）一曲正式出道。

2015年11月9日，DSP Media發表聲明，隊長昭敏因要專心學業而退隊。APRIL變成五人組合。

2016年10月29日，DSP Media宣佈，玹珠決定離開APRIL，改為以演員身份繼續個人活動。而DSP Media會物色新成員加入團隊。

2016年11月11日，DSP Media表示，彩暻將正式加入APRIL，並與其他成員積極籌備回歸。

2016年11月24日，新成員Rachel加入APRIL。APRIL再次成為六人組合。現時並無成員擔任隊長。

官方歌迷名稱：파인에플（Fineapple）
「Fine」是「美好」的意思，「Apple」是APRIL讀音的縮寫，組合起來就是「美好的APRIL」。因為Fineapple讀音與Pineapple很相似，所以亦會以菠蘿圖案作為代表。

APRIL 成員簡介

彩暻

姓名：尹彩暻（윤채경）（Yoon Chae Kyung）（ユン・チェギョン）
藝名：彩暻（채경）（Chaekyung）（チェギョン）
綽號：閃閃發光
隊內職務：副唱
出生日期：1996年7月7日（22歲）
出生地：南韓仁川廣域市
血型：AB 型
星座：巨蟹座
學歷：翰林演藝藝術高中（畢業），2016年獲取錄入讀誠信女子大學（媒體影像演技學系）
經歷：
- 2012年以DSP Media女團「Puretty」成員身份出道
- 2014年參加KARA新成員遴選計劃《KARA Project》落選。
- 2016年1月參加Mnet大型女團選秀節目《PRODUCE 101》
- 2016年6月與彩媛合作，推出特別企劃歌曲《시계 (Clock)》
- 2016年7月以特別企劃女團C.I.V.A身份活動
- 2016年8月以特別企劃女團I.B.I身份活動
- 2016年11月正式加入APRIL

彩媛

姓名：金彩媛（김채원）（Kim Chae Won）（キム・チェウォン）
藝名：彩媛（채원）（Chaewon）（チェウォン）
綽號：充滿靈魂的聲音
隊內職務：主唱
出生日期：1997年11月8日（21歲）
出生地：南韓忠清南道公州市
血型：O 型
星座：天蠍座
學歷：公州錦城女子高等學校（畢業），2016年獲取錄入讀誠信女子大學（實用音樂系）
家庭成員：一家四口，父母親、一弟（年紀相差10歲）
經歷：
- 2014年參加KARA新成員遴選計劃《KARA Project》落選。
- 2014年12月與昭敏以「DSP Girls」之名，於DSP Media聖誕特別專緝《White Letter》中灌錄了一首歌曲。

娜恩

姓名：李娜恩（이나은）（Lee Na Eun）（イ・ナウン）
藝名：娜恩（나은）（Naeun）（ナウン）
綽號：反轉魅力
隊內職務：副唱
出生日期：1999年5月5日（19歲）
出生地：南韓大田廣域市
血型：B 型
星座：金牛座
學歷：首爾公演藝術高等學校 （演技藝術科）（2018年畢業）
家庭成員：一家四口，父母親、一姊
經歷：
- 2014年JYP第11屆新人選拔賽中獲得第三名

睿娜

姓名：梁睿娜（양예나）（Yang Ye Na）（ヤン・イェナ）
藝名：睿娜（예나）（Yena）（イェナ）
綽號：松鼠
隊內職務：主領舞
出生日期：2000年5月22日（18歲）
出生地：南韓大邱廣域市
血型：A 型
星座：雙子座
學歷：首爾公演藝術高等學校 （演技藝術科）（2016年入學）
家庭成員：一家五口，父母親、一姊、一弟（年紀相差9歲）

Rachel

姓名：成娜妍（송나연）（Seong Na Yeun）
藝名：Rachel（레이첼）（レイチェル）
綽號：微笑天使
隊內職務：主領舞
出生日期：2000年8月28日（18歲）
出生地：南韓
血型：O 型
星座：處女座
學歷：首爾公演藝術高等學校 （實用舞蹈科）（2018年入學）
經歷：
- 曾於美國俄勒岡州波特蘭市留學
- 憑著芭蕾舞技能，在七年間贏得多項比賽
- 2016年11月正式加入APRIL

珍率

姓名：李珍率（이진솔）（Lee Jin Sol）（イ・ジンソル）
藝名：珍率（진솔）（Jinsol）（ジンソル）
綽號：陽光能量
隊內職務：主唱、忙內
出生日期：2001年12月4日（17歲）
出生地：南韓慶尚北道安東市
血型：O 型
星座：人馬座
學歷：書院中學校（中途退學自修），2017年入讀首爾公演藝術高等學校
家庭成員：一家四口，父母親、一姊
經歷：
- 參加 DSP Audition，曾於 BestVocal 學院接受訓練

已退出成員

昭敏

姓名：全昭敏（전소민）（Jun So Min）（チョン・ソミン）
藝名：昭敏（소민）（Somin）（ソミン）
綽號：Chic（高傲冷艷）隊長
隊內職務：隊長、主唱
出生日期：1996年8月22日（22歲）
出生地：南韓首爾特別市
血型：A 型
星座：獅子座
學歷：西京大學校（實用音樂科）（在學）
家庭成員：一家五口，父母親、二姊
經歷：
- 2012年以DSP Media女團「Puretty」成員身份出道
- 2014年參加KARA新成員遴選計劃《KARA Project》落選。
- 2014年12月與彩媛以「DSP Girls」之名，於DSP Media聖誕特別專緝《White Letter》中灌錄了一首歌曲。
- 2015年離開APRIL後，2016年以男女混合團隊「K.A.R.D」成員身份再次出道
個人 Instagram：

玹珠

姓名：李玹珠（이현주）（Lee Hyun Joo）（イ・ヒョンジュ）
藝名：玹珠（현주）（Hyunjoo）（ヒョンジュ）
綽號：甜蜜女孩
隊內職務：副唱、門面
出生日期：1998年2月5日（20歲）
出生地：南韓首爾特別市
血型：B 型
星座：水瓶座
學歷：首爾公演藝術高等學校 （演技藝術科）（2017年畢業）
家庭成員：一家四口，父母親、一弟（年紀相差4歲）
經歷：
-.2016年5月因健康問題暫停APRIL活動
-.2016年8月在中國大陸「統一鮮橙多」廣告中亮相
- 2016年10月離開APRIL，以演員身份繼續發展
- 2016年11月，首次以演員身份演出網絡劇《Momin's Room》
- 2017年1月，在日本演出舞台劇《伊賀の花嫁》
- 2017年10月，參加KBS大型選秀節目《The Unit》
個人 Instagram：

音樂作品及活動

2015年 (出道第1年)

2015年8月24日，第1張韓語迷你專緝《Dreaming》發行。主打歌曲為《꿈사탕》（Dream Candy）。

꿈사탕（Dream Candy）MV

全碟歌曲

2015年11月25日，以五人組合推出第1張韓語單曲專緝《Boing Boing》。主打歌曲為《Muah!》。

Muah! MV

全碟歌曲

2015年12月21日，推出冬季特別專緝《Snowman》。

Snowman MV

全碟歌曲

2016年 (出道第2年)

2016年2月27日，APRIL在南韓國內舉辦了首次 Fan Meeting。

2016年3月6日，APRIL到日本舉辦了首次 Fan Meeting。

2016年4月27日，第2張韓語迷你專緝《Spring》發行。主打歌曲為《팅커벨》（Tinkerbell）。

팅커벨（Tinkerbell）MV

全碟歌曲

2016年5月12日，DSP Media表示，玹珠因呼吸困難及頭痛而暫停活動，並接受治療及休養康復。在玹珠休養期間，其餘四位成員繼續宣傳活動。

2016年6月1日，彩媛與曾經參加Mnet女團選拔節目《PRODUCE 101》的尹彩暻合作，推出特別企劃歌曲《시계》（Clock）。

시계（Clock）MV

2016年8月21日，APRIL舉辦了首場國內 solo 演唱會。

2016年10月15日，APRIL於日本舉辦了首場海外 solo 演唱會。

2017年 (出道第3年)

2017年1月4日，APRIL以六人組合回歸，推出第3張韓語迷你專緝《Prelude》。主打歌曲為《봄의 나라 이야기》（April Story）。

봄의 나라 이야기（April Story）MV

全碟歌曲

2017年3月20日，APRIL於日本舉辦了第2次 Fan Meeting。

2017年5月29日，第2張韓語單曲專緝《MAYDAY》發行。主打歌曲為《MAYDAY》。

MAYDAY MV

全碟歌曲

2017年9月20日，第4張韓語迷你專緝《eternity》發行。主打歌曲為《손을 잡아줘》（Take My Hand）。

손을 잡아줘（Take My Hand）MV

全碟歌曲

2017年12月9日，APRIL於日本舉辦了第2次演唱會。

2018年 (出道第4年)

2018年2月7日，娜恩與珍率二人小組，推出特別專緝《내 이야기》（My Story）。

내 이야기（My Story）MV

2018年3月12日，第5張韓語迷你專緝《The Blue》發行。主打歌曲為《파랑새》（The Blue Bird）。

파랑새（The Blue Bird）MV

全碟歌曲

2018年4月14日，APRIL於國內舉辦了一場迷你演唱會。

2018年4月21日，APRIL在日本舉辦了出道 Showcase 及 Fan Meeting。

2018年4月25日，APRIL 正式於日本出道，推出第1張日語單曲專緝《TinkerBell》。主打歌曲為《TinkerBell》。
通常盤A

通常盤B

Special盤

Fan Club盤

TinkerBell（日文版）MV

2018年7月22及24日，APRIL分別在日本東京及大阪舉辦 Fan Meeting。

2018年10月16日，第6張韓語迷你專緝《the Ruby》發行。主打歌曲為《예쁜 게 죄》（Oh! my mistake）。

예쁜 게 죄（Oh! my mistake）MV

《the Ruby》全碟歌曲

2019年 (出道第5年)

2019年1月10及13日，APRIL將於東京及大阪舉辦第3次日本演唱會。

2019年1月16日，APRIL將會推出第2張日語單曲專緝《Oh-e-Oh》。主打歌曲為《Oh-e-Oh》。

通常盤

初回 Special 盤 A

初回 Special 盤 B

影視作品 / 綜藝節目

APRIL's ON AIR PRIL (2015-16)

《에이프릴이 간다》(Here Goes April!) (2015)

MBC every1 一週偶像 (150909)

K-Star 食神之路 (151017)

KBS Joy 一餐的品格 (151029)

KBS 出發夢之隊 (151122)

KBS 全國偶像親友歌唱大賽 (160208)
(~18m48s)

SBS 神的聲音 (2016.03)
E01
E02
E07
E08

MBC《Mystic TV Surprise》(160410)

Afreeca TV《Daily April》(2016.04)

GTV《APRIL's My Wish》(2016.05)
E01
E02
E03
E04
E05
E06
E07

日本宮城電視台《韓國江原道3番勝負》 (160716)

網絡劇《請回答平昌》(2016.07)

JTBC《Girl Spirit》(2016.07)

MBC every1《Delicious Map (Season 2)》
(160731)
(160814)

EBS《Boni Hani》(2016-2017)

MBC 隱秘而偉大 (170129)

Channel A《싱데렐라》(Singderella) (170317)

EBS《童謠救出作戰》(2017)

Mnet《에IF릴》(2017.04)
E01
E02
E03
E04
E05

K-STAR《我是演員》(2017.04)

양스타 TV《에이프릴의 쉿크릿》(APRIL Secret) (2017.05)
E01
E02
E03
E04

S.M.Culture & Contents《阿凡達旅行》(2017.05)
E01
E02

SBS《金炳萬的叢林法則》S4 斐濟篇 (2017.09)

Papalunch Aprilbox (2017.09)

tvN《모두의 연애》(2017.12)
E04

E05

E06

E08

2018 MBC偶像運動會 (春季) (180215)

MBC SPORTS+ 7전8큐 Season 2 (2018)
E01

2018 MBC偶像運動會 (秋季) (180925)

A-Teen (2018)

tvN 令人垂涎的郵輪 (2018)
E01
E02
E03
E04
E05
E06

官方鏈結

韓國官方網站：
韓國官方 Twitter：
吉祥物（四月兒）官方Twitter：
官方 Facebook：
官方 Instagram：
官方 Youtube：
V LIVE 頻道：
官方 Fan cafe：
官方微博：

日本官方網站：
日本官方 Twitter：
日本官方 Instagram：

Melon：
Genie：
Naver：
Mnet：
Bugs：
iTunes：

Instagram 帳號
彩暻：
彩媛：
娜恩：
睿娜：
Rachel：
珍率：

非官方Fans網站

APRIL

彩暻

彩媛

娜恩

睿娜

珍率

Rachel

玹珠

點解我會有通知既
留個名先

舊 post 回帶

頂你知唔知規矩架
等我出好晒post先回吖嘛

sorry boss

罰你由而家開始，半個鐘頭回一次post，直到2019年

新post留名

妹妹們2019年大發!!!!!!

要比大發更大發！

原來娜恩子當初係被選做 A-Teen 「都荷娜」嘅角色嘅...

娜恩子嘅「反轉魅力」，其實係來自佢阿媽嘅

娜恩子鬼馬了

中學時代嘅娜恩子已經係一個小美人了

娜恩2019年的心願

地皮依家唔知分幾多錢比April...

鬼馬娜恩子

娜恩子 2019 年努力呀！

[知英台]

今晚節目擇要：

- tvN 《令人垂涎的郵輪》第6集 (APRIL Rachel 參演)
- 二姐電視劇 《十二夜》第12集 結局篇[中字]
- APRIL 歌曲應援練習

10:30 pm 開台

Spotify 竟然第一日就有新Japanese single 轉死性？

April Japan 2nd Single Album「Oh-e-Oh」 Music Video

[知英台]

今晚節目擇要：

- tvN 《令人垂涎的郵輪》第7集 結局篇 (APRIL Rachel 參演)
- APRIL 涉谷 Tower Records Talk Show 飯拍重溫

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

- 190113 April HAPPY NEW YEAR 2019 ~DREAM LAND~ (大阪) 2部飯拍

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 車王客串主持)
- APRIL Vlive 片段重溫
-《Blooming Melody Season 2》 (APRIL 車公)

10:30 pm 開台

路過覺得娜恩好靚

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 大面客串主持)
-《柳熙烈的寫生簿》 (APRIL 車公)
- ARAGU.TV《韓流 Lab》(二姐)

10:30 pm 開台

車王同珍率金豬年同大家拜年了

偶像運動會上演車厘衛冕戰，今屆各隊對手嘅質素都好高。
輪到公布車厘分數嘅時候...

總分係13.2分，表演有兩個小失誤(其中有個 MBC 剪走咗)，評判俾分方面最終無扣到分

13.2分好似係偶像運動會藝術體操有記錄以來嘅最高分數

另外一位上年中秋節偶像運動會嘅金牌得主今次有個大嘅失誤，得分扣咗0.3。最後就係輸咗呢0.3分，屈居第二。

車厘今次算係險勝，點都好啦，恭喜車厘蟬聯冠君

[知英台]

今晚節目擇要：

- 2019 新春偶像運動會 (APRIL)
- NTV《賣房子的女人的逆襲》第5集 (BB 客串)
- Arirang Radio 《K-Poppin'》(二姐做嘉賓)

10:30 pm 開台

Solo stage

大想頭的娜恩子

係日本係咪好似有cover step
YouTube 搵唔到片

出聲吖嘛...

其實都可以試下step 呢D concert 都好似幾岩佢地

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 美容節目《뷰리바밤》 (APRIL 車王主持)

10:30 pm 開台

April's Naeun chosen as new model for 'Peripera' cosmetics!

April's lovely visual Naeun is the newest female model for cosmetics brand 'Peripera'!

For her first endorsement campaign, Naeun flawlessly pulled off a chic girlfriend look wearing 'Peripera's 'Ink The Airy Velvet's coral tint and red brown stick.

Naeun revealed during her first photoshoot, "I felt familiar since it was a brand I've always loved and used often, but because it was my first photoshoot, I was also nervous and excited. I will do my best to show various charms as the 'Peripera' model."

Meanwhile, Naeun was recently cast once again in season 2 of her hit web drama 'A-Teen' as her role, Kim Hana!

珍率剪咗頭髮

金九拉

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- APRIL 本週飯拍 及 VLive 重溫
- 美容節目《뷰리바밤》 (APRIL 車王主持)

10:30 pm 開台

娜恩子的遠大抱負

[知英台]

今晚節目擇要：
- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- APRIL 本週舞台表演
- 《Get It Beauty》 (APRIL 車公、娜恩)

10:30 pm 開台

SBS 識貨，搵娜恩子做 thumbnail 圖片

190301 One K Concert - APRIL - 예쁜 게 죄

190301 One K Concert - APRIL - 예쁜 게 죄 (Fancam 版)

娜恩子咁 nice，發老脾都發到笑嘅

[知英台]

今晚節目擇要：
- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- APRIL 上週舞台表演及飯拍片段
- 《Get It Beauty》 (APRIL 娜恩)
- 電影「私の人生なのに」(知英主演)

10:30 pm 開台

呢個係咩節目黎?

深夜正式演藝

[知英台]

今晚節目擇要：

- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- APRIL Vlive 片段重溫
- 美容節目《뷰리바밤》 (APRIL 車王)

10:30 pm 開台

美少女娜恩子

[知英台]

今晚節目擇要：

- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 《Get It Beauty》(APRIL 車公)
- APRIL 本週飯拍重溫
- 可可 LINE Live

10:30 pm 開台

DLLM 輪到我未呀，快 d 啦，我就黎凍到變雪條啦

Hi ! 你地好呀

呢日首爾最高先得8度

三個出席Seoul Fashion Week 2019 FW

娜恩子努力拍劇加油

後面兩個

[知英台]

今晚節目擇要：

- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- APRIL 本週飯拍重溫

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- APRIL 本週飯拍片段
- APRIL Vlive 直播重溫

10:30 pm 開台

吃橙的忙內

[知英台]

今晚節目擇要：

- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 美容節目《Get It Beauty》、《샵에서 만나》(APRIL 車公主持)
- 美容節目《뷰리바밤》(APRIL 車王主持)

10:30 pm 開台

A-teen2 Prologue

A-TEEN2 海報拍攝及劇本排練

A-TEEN2 Open Class (Production Presentation)

A-TEEN2 第1集

入黎支持下娜恩先

多謝支持

難得開播第二季

娜恩今次擔正做主角呀，加油！

A-TEEN2 第2集

第二集唔係幾日前既咩

今日先出第二集，除非你俾咗錢做 Fanship 啦

我上網睇中字

link ?

咪又係d 韓劇網
我用開helloidol 同idoltv

[知英台]

今晚節目擇要：

- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第1、2集
- Olleh Mobile TV《Idol Live TV》(嘉賓：APRIL)

10:30 pm 開台

猴擒的車王

A-TEEN2 第3集

A-TEEN2 第4集

Arirang TV [Showbiz Korea]
I Am Lee Na-eun (이나은,April)! Interview for her Drama "A-Teen 2(에이틴2)"

[知英台]

今晚節目擇要：

- 網絡劇《A-TEEN2》 第3、4集
- Arirang TV 《Showbiz Korea》
- Insane Quiz Show ep11 (嘉賓：娜恩)
- 一週飯拍片段

10:30 pm 開台

你會開臺嫁原來

你尋晚有無上黎睇呀？

大美人娜恩子生日快樂！！

祝您越大越靚，魅力反轉再反轉

見到都成點 我準備訓

原來姜大唔聲唔聲都會mon post

佢明戀我

想追ateen

A-TEEN2 第5集

車公同珍率做 IG 美容直播，笑到有腹肌

Lean On Me - Baek Yerin COVER by CoverList X A-TEEN 2

新黎個條仔仔好鬼串

A-TEEN2 第6集

[知英台]

今晚節目擇要：

- 《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第5、6集
- Insane Quiz Show ep12 (嘉賓：娜恩)
- APRIL 一週飯拍片段

10:30 pm 開台

李演員今年好忙呀

A-TEEN2 第7集

A-TEEN2 第8集

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第7、8集
-《Get It Beauty》 (車公、娜恩)
-《일단 같이가》製作發佈會直播重溫 (嘉賓：二姐、主持：APRIL 珍率)

10:30 pm 開台

A-TEEN2 第9集

大面牛一快樂

A-TEEN2 第10集

幾靚喎

羊小姐唔男仔頭打扮果陣，著返d女仔衫，的確係幾省鏡㗎

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第9、10集
- APRIL 一週飯拍及Vlive 直播重溫

10:30 pm 開台

A-TEEN2 第11集

車公上《蒙面歌王》呀

A-TEEN2 第12集

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第11、12集
- APRIL 一週飯拍
-《蒙面歌王》(APRIL 車公)
-《首先一起去吧》(二姐)

10:30 pm 開台

A-TEEN2 第13集

女鬼娜恩子

去越南

A-TEEN2 第14集

A-TEEN2 第15集

壞女人。。。。

[quote]A-TEEN2 第16集

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第13 - 16集

- Nicole Concert 2019 ~Summer Wave~ (Tokyo WWW) 1部 足本重溫

10:30 pm 開台

A-TEEN2 第17集

此男必須死

個女仔都壞啦。。。。。夏夏好慘

A-TEEN2 第18集

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第17 - 18集
- APRIL 飯拍重溫
-《Get It Beauty》 (APRIL 娜恩)
-《首先一起去吧》e02 (二姐)

10:30 pm 開台

A-TEEN2 第19集

A-TEEN2 第20集 (結局篇)

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- 網絡劇《A-TEEN2》 第19 - 20集 (結局篇)
- APRIL VLive 重溫
-《Get It Beauty》 (APRIL 車公)
-《首先一起去吧》e03 (二姐)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

-《演藝少女》(APRIL 珍率主持)
- APRIL VLive 重溫
-《高校供餐王》e01 (APRIL 娜恩)
-《首先一起去吧》e04 (二姐)

10:30 pm 開台

車公生日快樂

[知英台]

今晚節目擇要：

-《Get it Beauty》(APRIL 車公、珍率)
-《高校供餐王》e02 (APRIL 娜恩)
-《首先一起去吧》e05 (二姐)

10:30 pm 開台

投票未

另外剩低果兩個位揀邊個好？

A-TEEN2 NG cut

[知英台]

今晚節目擇要：

-《Get it Beauty》(APRIL 車公、珍率)
-《高校供餐王》e03 (APRIL 娜恩)
-《首先一起去吧》e06 (二姐)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：
-《高校供餐王》e04 (APRIL 娜恩)
- A-TEEN2 韓國 Fan Meeting (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

車公與 보이스퍼 (VOISPER) 合唱新歌
우리 꼭 사귀는 것 같잖아요 (Lovesome)

[知英台]

今晚節目擇要：
- 《高校供餐王》e08 (APRIL 娜恩)
- SBS 電視劇《Hip Hop King - Nassna Street》e01 (APRIL 娜恩)
- 日劇《於是，活下去》 (知英)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：
- 《高校供餐王》e09 (APRIL 娜恩)
- SBS 電視劇《Hip Hop King - Nassna Street》e02 (APRIL 娜恩)
- 日劇《於是，活下去》e02 (知英)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：
- APRIL 一週飯拍重溫
- 《高校供餐王》e10 (APRIL 娜恩)
- SBS 電視劇《Hip Hop King - Nassna Street》e03 (APRIL 娜恩)
- 日劇《於是，活下去》e03 (知英)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

- tvN 《V-1》 (APRIL 珍率)
- 網絡劇《I Have a Secret》 (APRIL 珍率)
- SBS 電視劇《Hip Hop King - Nassna Street》e06 (APRIL 娜恩)
- 日劇《於是，活下去》e06 (知英)

10:30 pm 開台

原來都有人好似我咁單機推po

徐酉奈你個毒撚做乜走咗嚟？

老漢推po

I was looking for a letter and got sidetracked browsing this forum. Yesterday I assigned six hours for practicing their songs on my cor anglais, clarinet, E-flat clarinet and bass clarinet. If you want the music to be more rhythmic you can add sleigh bells (jingle bells), tambourine, castanets, triangle, cymbals (hi-hat, clash, ride.etc.) and gongs. I remember seeing them live at Saitama Super Arena which was marvelous. They've been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They were given a thunderous standing ovation. On top of being an incredible musician, the lead singer is also an avid runner. She took part in a three thousand metre race where she came first. She rose to the challenge of passing the runners who were ahead of her, ran for all she was worth and dived over the finish line. Loads of fans congratulated her for having won the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the worlds best runners to strut their stuff. It was truly memorable. I remember dining at a nearby ramen restaurant after the concert. The table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilled a bowl of miso soul all over the table and the floor so I ended up wiping the spiky soup up. I had a friendly chat with a lady who was sitting at a nearby table who told mr in centuries past a whole village was wiped out by a catastrophic earthquake. Fascinating. When I finished my meal I wiped my mouth on my sleeve lol and a piece of tissue. There's an elegant cafe of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. The other week my friend spilt his cappuccino all over his work as well as down his tie on his shirt so he had to wipe up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I sometimes make it worth their while.

[知英台]

今晚節目擇要：

- 網絡劇《I Have a Secret》 (APRIL 珍率)
- APRIL 上週飯拍重溫
- NTV 「今夜くらべてみました」 (嘉賓：荷拉)

10:30 pm 開台

娜恩10月27日起會擔任SBS人氣歌謠MC呀！

初來報到

歡迎你呀

做左CD -Rom 咁耐，終於的起心肝開個AC

我每個禮拜五都會開台㗎，你有無入去睇過？

幾時cb 阿仆街DSP

今年係咁拍劇，應該都難d有時間CB

[知英台]

今晚節目擇要：

- 網絡劇《I Have a Secret》 (APRIL 珍率)
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)
- SBS 叢林之法則 (APRIL 睿娜)
- 2019 Asia Song Festival

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

- 網絡劇《I Have a Secret》 (APRIL 珍率)
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)
- SBS 叢林之法則 (APRIL 睿娜)
- APRIL 一週飯拍精華

10:30 pm 開台

👍🏻👍🏻👍🏻

車王生日操卡

[知英台]

今晚節目擇要：

- APRIL Vlive 重溫
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)
- 《Get It Beauty》(APRIL 珍率)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

- 懷念我們的 Hara - 荷拉影片回顧
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

- APRIL Vlive 重溫
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

[知英台]

今晚節目擇要：

- APRIL Vlive 重溫
- APRIL 飯拍重溫
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

APRIL’s Jinsol Expresses Discomfort Over Being Objectified In Edited Gifs

"I really wish you wouldn’t purposely slow down scenes where I’m dancing, walking, or running while wearing outfits that are short or a bit tight and uploading gifs of them.
When I search for my name, sometimes I see a few of those, and I hate them so much."

[知英台]

12月29日節目擇要：

- APRIL 飯拍重溫
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

2020 年某牌子燒酒代言人係...

似娜恩？

正解

唔識分燒酒啲牌子...有幾多種？

娜恩代言嘅燒酒品牌叫「좋은데이」(Goodday)

跟據呢篇文章嘅介紹，呢個牌子係慶尚南道流行嘅。規模雖然唔及得一d全國性燒酒牌子(例如 RV Irene 代言嘅「真露」、同埋荷拉以前做過代言嘅「初飲初樂」)銷路大，但係都唔算細。

呢個品牌上個代言人係世正

係韓國代言親燒酒都唔小野

[知英台]

1月5日節目擇要：

- MBC 演技大賞
- APRIL 飯拍重溫
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)
- MBC 蒙面歌王

10:30 pm 開台

[知英台]

1月11日節目擇要：

- APRIL 2019 精華飯拍重溫
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

[知英台]

1月18日節目擇要：

- 《APRIL 的要來河內嗎？》
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

搞錯咗日子，sorry

恭賀新禧

[知英台]

1月18日節目擇要：

- 2020 新年特輯偶像運動會
- Mnet TMI News (APRIL 車王)
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

[知英台]

1月31日節目擇要：

- 2020 新年特輯偶像運動會
- MBC 偶然發現的一天 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

[知英台]

2月9日節目擇要：

- APRIL 本週 Vlive 重溫
- SBS 美味的廣場 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

[知英台]

2月16日節目擇要：

- SBS 美味的廣場 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

[知英台]

2月22日節目擇要：

- SBS 美味的廣場 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

幾時先CB 呀？😩😩😩
等到頸都長啦...

而家爆緊肺炎，風頭火勢，安全至上呀
唔等都等咗成年幾有多啦。

[知英台]

3月1日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
- SBS 美味的廣場 (APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

出新歌❤️❤️☺️

娜恩下期上RM

D job 追住黎。娜恩人氣好旺

睇預告comment個個都娜恩娜恩娜恩

今個星期六 (3月7日)，娜恩同珍率會上 MBC Music Core 打新歌呀！！！

好興奮呀~~~

祝 大發

200307 MBC Music Core - 나은 x 진솔 - 시간차

200307 MBC Music Core - 나은 x 진솔 - 시간차 (Fancam 版)

出街直播嘅版本有 MR 墊底，搞到有少少名符其實「時間差」
其實 MBC 唔駛咁做啦，而家人地唱唔到咩

[知英台]

3月8日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
-《My beauty television》(APRIL 車公、Rachel)
- SBS 美味的廣場 (APRIL 娜恩)

9:30 pm 開台

有冇人都係迷jinsol

覺得佢長髮好啲

APRIL's comeback in March failed...
Delayed after consideration of the 'COVID-19' situation.

短髮爽朗珍率

200312 Mnet M Countdown - 나은 x 진솔 - 시간차

200312 MBC FM4U 金申英正午的希望曲 - 나은 x 진솔 - 시간차

繼人歌之後，娜恩子又多一份 MC 做啦。(肥 Joy 拜拜 )

另外車公同珍率都會繼續響呢個節目入面有個環節

娜恩子：珍率：
大面：珍率：
大面：珍率：

[知英台]

3月15日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
- APRIL Vlive 直播重溫
-《Get It Beauty 2020》(APRIL 娜恩)
- SBS 美味的廣場 (APRIL 娜恩)

9:30 pm 開台

200317 SBS MTV The Show - 나은 x 진솔 - 시간차

200317 SBS MTV The Show - 나은 x 진솔 - 시간차 (Fancam 版本)

[知英台]

3月22日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
- SBS《Running Man》(APRIL 娜恩)
-《Get It Beauty 2020》(APRIL 娜恩)

9:30 pm 開台

[知英台]
3月30日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
- APRIL Vlive 重溫
-《Get It Beauty 2020》(APRIL 娜恩)

9:30 pm 開台

[知英台]
4月6日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
- 車王、車公直播重溫
-《Get It Beauty 2020》(APRIL 娜恩)

10:00 pm 開台

終於comeback

呢到都見到你

我團團都睇下咁

等左好耐啦😭

久違嘅comeback，希望SBS有娜恩加持有一位

哇

好撚正呀

9677 - 車公

97118 - 車王

9955 - 娜恩

00522 - 大面

00828 - 車厘

01124 - 珍率

唔知點解我覺得Rachel今次好靚

出道果陣個造型已經係「人型玩偶」/ 公仔咁樣。車厘係靚嘅

唔知幾時再開con

唉，莫講話開 con 吖，而家連簽名會都唔知點搞呀

呢次疫情真係影響好多歌手同韓團，佢哋主要收入就係演唱會，女團通常得果7年壽命，人生有幾多個7年

에이프릴 - 인형 (Doll)

隻歌好正呀~~~！(已經瘋狂loop )

Concept photos #1
車公

車王

娜恩

啲走位多到

地皮未試過成隻歌劇透晒出黎，雖然呢隻歌唔係title song，但係都要讚下佢咁夠薑

上次咁樣劇透，已經係KARA 年代果陣，響Dream Concert 成隻CUPID live 唱晒出黎。

當年live 睇住佢地唱幾high 幾震撼

但既然唔係comeback song又咁多走位step要記，會唔會係雙主打歌感覺會同主打行相反路線

雙主打 地皮咁嘅地位，有無咁把炮要電視台俾咁多時間佢打歌呀
佢每次CB，隻B-side 都只係響頭一個禮拜先有得唱吓，仲要俾人cut 短

[知英台]
4月12日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
-《Get It Beauty 2020》(APRIL 娜恩)
- Live K Concert (APRIL)
- NICOLE CONCERT 2019 ~Summer Wave~

10:30 pm 開台

Concept photos #2
大面

車厘

珍率

團體照

My 3 bias are all there

車公娜恩好正

魚網C

Concept photos #3
車王

大面

珍率

Concept photos #4
車公

娜恩

車厘

團體照

靚到黐筋呀

我整左條對比片

好正

今次幾正咁

好聽

一聽就知係eone寫 同佢寫比宇少啲歌好似

最開心係今次珍率終於成左年可以試下呢種風格

個 melody 一聽就凝住係咪寫俾 WJSN 唱嘅

地皮一夠秤就推d剛成年少女落火坑

車厘車公致命組合

에이프릴(APRIL) 7th Mini Album 'Da Capo' - UNIT TEASER #3 CHAEWON YENA

[知英台]
4月19日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
-《Get It Beauty 2020》(APRIL 娜恩)
- SBS 《美味的廣場》(APRIL 娜恩)

10:30 pm 開台

最鍾意既兩個

成隻碟都好好聽

地皮你好心換咗個 webhost 啦。都未 CB，個網站流量已經爆撚咗每日quota
一係你就加錢增大個流量啦，咪撚咁孤寒至得㗎

珍率 d 英文發音仲四正過 Rachel

에이프릴 (APRIL) 7th Mini Album 'Da Capo' - MV TEASER

cap 個靚圖先

正

嗚呀

APRIL(에이프릴) - LALALILALA Music Video

好聽囉 最後其實可以再Lalalilala 多一次先完

希望有一位

呢度仲有更多靚相

路人想問下主打邊個作 ？好好聽

又係e.one承包?

DOLL幾正 有d似之前主打

呢隻主打歌唔係 e.one 作架。

作曲係 「moonc」，佢幫過 APRIL 作過《Oh-e-Oh》呢隻歌架

跟據新聞 interview 話，Doll 呢隻歌好似係3年前嘅歌黎架啦

呢度有 full interview 英文翻譯

娜恩 live 唱高音好撚正呀

今次呢隻碟有兩隻歌係 e.one 作嘅，係《인형》(Doll) 同埋《너.zip》(You.zip)

Oh-e-Oh 都係神作

台灣朋友做咗 MV 中字呀

娜恩唱歌好咗好多

始終呢段片係錄製嘅，要睇下聽日上 MCountdown live 唱成點。
BTW，APRIL d 歌真係好鬼死高音，搞到 Yena 無啖好食

留名 有冇人講吓啲花名邊個打邊個 同埋點解

車公 = Chaekyung (取其諧音)
車王 = Chaewon (取其諧音)
娜恩， 暫無花名，佢自己好鍾意用雞仔 / 兔仔自稱
睿娜 = 大面 (出道果陣塊面好似松鼠咁好凸 )
Rachel = 車厘 (呢個花名 APRIL 其他成員都係咁叫)
珍率 = 黃金 / 鑽石忙內 (其實都唔算係咩花名，係綽號就真)

一開始以為係車公廟個車公 諗極都唔明

新歌正到暈 神曲

新歌好好聽

地皮一出洗腦歌就唔同曬feel

成隻碟都好聽

大家d 反應都好正面呀
請繼續支持

其實一早就推呢D 易上口路人都會聽下
The blue bird, take my hand 唔係唔好聽
就個d 真係好難吸新粉 因為又冇April's story 咁好聽

Spotify 有歌聽了！

如果出完呢首先再出take my hand 果啲會比較留到fans

早早地玩番Kara 風 出下口水歌吸下路人
唔駛搞到而家咁

April's story 超正

岩岩個期又食正車公101 歌又好聽

April Story神來之筆

[Comeback 記念] APRIL 主打歌大集合
(Thumbnail 係都要用娜恩嘅 Mnet 你真識食)

200423 Mnet M Countdown - Oops I'm Sorry - Comeback Stage

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - Comeback Stage

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - 全體 Fancam

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - 車公 Fancam

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - 車王 Fancam

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - 娜恩 Fancam

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - 大面 Fancam

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - 車厘 Fancam

200423 Mnet M Countdown - LALALILALA - 珍率 Fancam

話口未完，今日響電台live 同埋 MCountdown 已經降咗 key 黎唱

咁神奇 連上音樂節目都降key

首歌降key，但我聽完覺得佢哋冇跟住首歌降到

地皮mv啲tag都出盡奶力

loop咗個album成日了新歌好正
1234同너.zip

200423 Mnet M Countdown - Oops I'm Sorry - 全體 Fancam

200423 Mnet M Countdown - Oops I'm Sorry - 娜恩 Fancam

200423 Mnet M Countdown - Oops I'm Sorry - 珍率 Fancam

Mnet 搞錯咗個歌名做 《Oops I'm so sorry》

有無人覺副歌尾音
별들의 숫자만큼만 나를 떠올려줄래
더 많이 사랑해줄게
캄캄한 밤을 다 채울 만큼
너의 빛이 되어 줄게
個게字太高音有啲刺耳

所以地皮 live 果陣唱會自動降 key

많이個이最高音刺耳

5降好聽d

Lm

200424 KBS Music Bank - Oops I‘m Sorry

200424 KBS Music Bank - LALALILALA

200424 KBS Music Bank - LALALILALA (Choreography) 6K video

200424 KBS Music Bank - LALALILALA (車公 fancam)

200424 KBS Music Bank - LALALILALA (車王 fancam)

200424 KBS Music Bank - LALALILALA (娜恩 fancam)

200424 KBS Music Bank - LALALILALA (大面 fancam)

200424 KBS Music Bank - LALALILALA (車厘 fancam)

200424 KBS Music Bank - LALALILALA (珍率 fancam)

6K真係同睇現場冇分別

唉 岩岩係呢個時期CB 夾住咁多大團

唔知有冇Online FS呢

April幾抵玩

貴啦

想玩但唔識韓文

據報美味的廣場嘅 PD 大讚娜恩，話會搵佢做固定成員，繼續出演。
由客串變成固定 cast，好犀利呀

新飯娜恩留名

A teen 定extraordinary you 入坑

又升翻key 唱

終於升返key，有啲感動

各位投票未 STARPLAY

我美味的廣場入坑

a teen

200425 MBC Music Core - LALALILALA (fancam)

[知英台]

4月25日節目擇要：

- tbs eFM 《Super Radio》 (APRIL Rachel)
- APRIL comeback countdown Vlive 直播重溫
- APRIL comeback 各場舞台重溫
- 獨家絕密特備環節 (賣個關子先 )

今晚 10:30 pm 開台，咪走雞呀！

好

仲開緊入黎啦

今次April cb首歌幾好聽wor

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (全體 fancam 版)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (全體 fancam 版)

2020.04.25 Makestar APRIL 7th Mini Album Video Call Event <Calling in APRIL> 包膠

話說小弟參加咗 Makestar 嘅新碟銷售活動。有 30 個幸運兒可以得到 APRIL 親筆簽名碟之外，仲可以同 APRIL 六位成員進行單對單 video call。

小弟萬幸，星期四收到 email 通知話抽中咗。我初頭估個活動可能放到好後期至舉行，但係原來個 video call 響星期六就做。仲要我被安排咗第一個做 video call。嚇到我個心當堂離一離。

我用咗一晚時間諗 d 問題，又做咗好多測試、rehearsal，務求令到個 video call 可以好順利咁進行。最後，到咗星期六，終於見到六位寶貝啦，好滾動！

雖然接觸咗 K-pop 好耐，concert 又去過好幾次，但係韓國簽名會黎講，我從來無去過。其實要買碟抽籤去簽名會，呢 d 功夫好難遙距做。響武肺影響下，咁就做就咗一個虛擬嘅 fan sign event 出黎。呢 d 虛擬 fan sign 唔只有一次，陸陸續續都會繼續搞。呢次對地皮 / APRIL 黎講，係佢地嘅第一次，亦係我嘅第一次。

為咗紀念「破處」，我決定寫返個包膠，逐字打返個過程出黎。希望各位菠蘿可以回味一下。(同埋有機會的話可以做好 d，唔好學我咁手忙腳亂。)

事不宜遲，包膠開始：

(個 video call 係用手機進行，我同每個成員只有一分鐘嘅時間傾計，點樣響「黃金一分鐘」入面令到 APRIL 對我留下深刻印像呢？呢個真係難題黎... )

(我個 LINE 響起，接通咗 video call)

珍率： 안녕하세요

我： Hello
珍率： Hello

我： 저는 홍콩 파인에플 입니다 (我係香港 Fineapple)
珍率： 저는 진솔 입니다 (我係珍率)

我： 반갑습니다 (幸會)
珍率： 안녕하세요 (你好)

我： You are back to office right now?
珍率： What?

我： Are you in your office right now?
珍率： Aha

我： I love your outfit today.
珍率： Oh. Thank you.

我： You are so lovely.
珍率： Oh. Thank you.

(我拎咗隻 Matter of Time CD 出黎 show 俾珍率睇)

我： I got this CD yesterday
珍率： The "Matter of Time"?

我： Yeah, the "시간차"
珍率： Um. Hmm...

我： I love it very much.
珍率： Oh. Thank you for supporting us. Thank you. Thank you very much.

我： Can you speak more in English in the future?
珍率： (猶疑咗一陣) Er... I'm... I'm trying my best... to study English.

我： Because your English is quite good.
珍率： Oh. Thank you.

我： Because many...
珍率： Oh... Times up! Times up!

我： OK... OK...
珍率： I'm sorry.. I'm sorry...

我： (做心心手勢) 사랑해요
珍率： (做心心手勢) 사랑해요. Thank you!

我： (揮手) Bye bye!
(珍率揮手，掹走咗個耳機插，將電話傳俾下一個...)

(娜恩接過電話，插返佢個耳機落電話度...)

我： Hello Naeun!
娜恩： (笑住揮手) Hi~~~

我： 저는 홍콩 파인에플 입니다 (我係香港 Fineapple)
娜恩： 哦... Hong Kong...

娜恩： (手指指，對住個 mon 督督下) 哦... 哦... You... You are home?

我： Yeah! I am in my home.
娜恩： Wow! This... 哦... Here... Here... my office...

我: Um... I see I see...

娜恩: (拎轉頭望下隔離嘅 Rachel) Hmm? 네?
(Rachel 提示娜恩話叫 「Company」)

娜恩： Ah... Company, Company... You see?

(我拎出隻 Matter of Time CD 出黎 show 俾娜恩睇)

我： I like the CD

娜恩： 哦.. 哦！
我： 시간차

娜恩： This is song is... 哦...
我： 시간차

娜恩： So ballad... Yeah...
我： Yeah. I love it!

娜恩： Yeah. I like... 哦... I like it too. Yeah...

我： Will you do a live stream with 망치？(娜恩愛犬)
娜恩： Eh?

我： Will you do a live... eh.. V... emm.. Instagram live with 망치？
娜恩： 呀，呀！망치 is 대전 (隻狗響家鄉大田)

(車王聽見娜恩 d grammar 忍唔住爆笑出黎 )
(車王： 망치... 哈哈哈哈....)

(娜恩伸出雙手拉開，示意大田距離首爾好遠)
娜恩： Big... Big... Big...

我： 哦, ok
娜恩： 哈哈哈, ok...
我： ok

(娜恩望見有人提佢 times up)

娜恩： (揮手) Oh... Oh... See you next time!
我： ok, ok, ok

娜恩： Bye bye!
我： Fighting!

娜恩： Fighting...
(娜恩掹走咗個耳機插，將電話傳俾下一個...)

(Rachel 接過電話)

我：Hi Rachel!

(Rachel 插好個耳機落電話度)

Rachel： Eh! Hello!
我：Hello

Rachel：Do you hear me?
我：Yeah yeah yeah.

Rachel： Hey there.

我：저는 홍콩 파인에플 입니다 (我係香港 Fineapple)
Rachel：哦！You speak Korean a little bit?

我：eh... Not... Just... Very little bit...
Rachel：Very little bit?

我：Yeah
Rachel：That's cool.

我：嘻嘻...
Rachel： (好得意咁傻笑) 嘻嘻...

我：Em...
Rachel：Doing well?

我：Yeah. I... I'm fine.
(Rachel 點頭)

我：So... am... eh... You have a very beautiful smile!
Rachel：Oh... (燦爛大笑) 嘻嘻嘻... Thank you so much! 嘻嘻...

我：Yeah. Please speak more in English.
Rachel：Huh? Sorry? (黑人問號)

我：Please speak more in English.
Rachel：Eh...

我：Because eh...
Rachel：Are you at your home right now?

我：Yeah yeah... Many Fineapples in the world want to understand you better.
Rachel：Oh...

我：So I hope you can speak more in English.
Rachel：OK... I will... (靦腆大笑) I will try... Yeah...

我：Comeback fighting!
Rachel：Fighting! Bye! (揮手)

我：Bye Bye!

(Rachel 掹走咗個耳機插，將電話傳俾下一個...)

(車王接過電話，插返佢個耳機落電話度，之後好可愛咁自己做個聲效「Zzang!」)

我：Hello!

我：Hi Chaewon!
車王：네!

車王：(揮手) Hi (我個英文名)
我：Hi... (咦！車王竟然知我個名？！)

我：Yeah... Ah! You know my name!
車王：呀！Yeah! I know... (點頭) (再叫多次我個英文名)

我：Yeah. 저는 홍콩 파인에플 입니다 (我係香港 Fineapple)
車王：홍콩 파인에플... Nice to meet you (揮動雙手，加埋微笑 say hi )

我：I like your hair. It looks so pretty.
車王：Hair?

我：Yeah.
車王：Ah! Thank you!

我：똥머리 너무귀여워 (你個紮髻頭好可愛呀)
車王：(舉起手指公) 嘩！한국어 잘하시네요！(你d韓文好叻喎)

我：哈哈哈...
車王：똥머리또알아요？(你連紮髻頭個韓文都識？)

我：哈哈哈 (俾車王氹到我鬼咁開心 )
車王：哈哈哈 (佢又跟住我笑 )

(車王再舉起手指公稱讚 )

我：Please take care of Rachel.
車王：Ah... Rachel?

我：Please take care of her.

(車王聽唔明，皺眉頭，黑人問號中...)
車王：Her? (噏韓文我聽唔清楚...) (用食指篤住自己個雲精)

我：Please take care of Rachel.
車王：(扮聽得明點頭，其實唔知我噏乜春) 哦...

我：I like your Honey Chen cover songs.
車王：(終於聽得明) Ah! (側起個頭微笑) Thank you!

我：OK. Comeback fighting!
車王：Comeback fighting!

我：(做心心手勢) OK 사랑해！
車王：Bye bye! (做心心手勢，再揮手)

我：Bye bye!

(車王掹走咗個耳機插，將電話傳俾下一個...)

(大面接過電話，隻手揸住個手機，插返個耳機落電話度，整咗幾秒，整完再整理下自己頭髮)

我：Hi Yena!
大面：(嬌嗲嘅聲) (揮動雙手) Hi... Nice to meet you, (我個英文名)! (好招積咁微笑 )

我：Yeah. 저는 홍콩 파인에플 입니다 (我係香港 Fineapple)
大面：Ah... 안녕하세요 (你好)
(擰轉面對住隔離嘅車公講：한국어 잘하시네... (佢韓文好叻喎...))
(車公：呀...)

我：Just a little bit... Just a little bit...
大面：嘻嘻... A little bit...

我：Yeah.
大面：I... English... too...

(車公亂入：你 I 乜野呀？示意要用 My English，唔係 I English)
(大面爆笑 )
大面：(口窒窒) I... I... (一堆韓文 )

大面：I English a little bit...

我：Do you want to do... eh... 양궁 (射箭) in 아육대 (偶像運動會)?

我：양궁... (做射箭拉弓手勢)
大面：아육대...
我：ah...

大面：양궁... (做射箭拉弓手勢) 나고 싶어 하고 (聽得唔係幾清楚，大概係咁講)

我：Do you want to play 양궁?
大面：(做 OK 手勢) Yes I want!

我：Ah. It's fun!
大面：I want 양궁 (做射箭拉弓手勢)

我：Ah. It's fun! Yeah...
大面：It's fun. Yes. Very very fun.

我：I like your hair. It looks pretty!
大面：Ah... (拉起自己 d 頭髮，好自毫咁展示) Hair color?

我：Ah...
大面：(控埋個鏡頭度撒嬌) Pretty?

我：Yeah!
(隔離車公葡萄，大叫：「No!」 )

大面：Thank you (我個英文名)!
(大面好開心滿足咁笑 )

我：OK. 힘내세요! (加油)
大面：힘내세요! 화이팅! (加油，fighting!)

我：화이팅! 사랑해요! (做心心手勢)
大面：사랑해요! (做心心手勢)

我：Bye bye!
大面：안녕! (揮動雙手)

(大面掹走耳機插，將電話傳俾最後一個...)

娜恩幾好笑

(車公接過電話，dup 低頭插返個耳機落電話度，整咗一陣)

我：(揮手) Hi. 안녕하세요 (你好)
車公：안녕... (轉 channel) Hi (我個名), I am Chaekyung! (露出棚兔仔牙，燦爛微笑揮手)

我：嗯... 저는 홍콩 파인에플 입니다 (我係香港 Fineapple)
車公：哦... Thank you (做心心手勢)

我：공주님, you are very pretty! (公主大人，你好令女呀)
車公：(好自豪咁瞇起隻眼對住我放電) 나 공주님 그래... (無錯，我係公主！)

我：Yeah. 공주님
車公：(一堆韓文，我聽唔清楚佢講乜)

我：I like your white suit.
車公：哦！I like...

我：It's very pretty, the white suit...
車公：哦！Thank you. Thank you...

我：Yeah. I like the white suit... very much.
車公：Me too. Me too.

我：Will you cut cour hair? Do you love short hair or long hair?
車公：(好似唔係太明我問乜) Long hair...

我：You like long hair?
車公：(撥一下把秀髮) Yes!

我：Will you cut it short?
車公：(好爽快咁答) No!

我：OK.
車公：OK...

我：Nice to meet you
車公：(自動波做心心手勢) Nice to meet you, too... Bye bye (我個名)

我：Comeback fighting! Comeback fighting!
車公：화이팅! 안녕... (揮手)

我：사랑해! (做心心手勢) Bye bye
(車公掹走耳機插，將電話傳俾工作人員，之後就收咗線)

佢 d 英文係好有限嘅有限公司，同埋係韓式發音。
「Company」佢講到似「金笨呢」

冇番個英語擔當翻譯 真係雞同鴨講咁
不過virtual fan sign 都幾好 可以單對單講野

Rachel 同珍率 d 英文最好。珍率後生、又肯學肯講，Rachel 細個響美國住過幾年，有基礎底子，但係返到韓國應該無乜點用英文，所以珍率隨時爬過Rachel頭。

大面同車王發音都幾四正，但係兩個d 英文都係好基本嘅yes no how are you 等等。車王練習有唱英文歌，所以都掂掂地。

車公同娜恩呢，就...

好耐冇去佢地FS
唔知依家要幾隻

知兄真係100%還原個對話娜恩好好笑

車公成個人生都比左DSP 邊有時間學英文

我係逐字做transcript 㗎，打咗我個幾兩個鐘

今日都有另一場 virtual fan sign，係Music Korea 嘅銷售活動...

珍率嘅英文成長歷程，條片係Joser的

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA

而家 youtube d 片用娜恩大頭做 Thumbnail 已經變咗老奉

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (車公 fancam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (車王 fancam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (娜恩 fancam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (大面 fancam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (車厘 fancam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (珍率 fancam)

上面果啲潮文嚟？

[知英台]

4月26日節目擇要：

- SBS 電台節目 《Cultwo Show》 (嘉賓: APRIL)
- APRIL comeback 舞台重溫
- SBS 美味的廣場 (APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

尋日miss左今日睇下先

車公話佢d日文掉晒落咸水海啦喎

嘩，15碎嘅車公

但April 舊年先係日本宣傳過 冇理由咁快唔記得

仲有我都係呢兩年先知原來Cheki Love 係有 韓文版

車公老了

令人懷念既"小kara"

投票啦一陣

全世界幫手用 Starplay 投票
每個acc 可以投3票，可以用好多個Google acct login 去投票㗎。6點鐘deadline 呀

唔敢睇 輸幾多

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (車公大頭 FaceCam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (娜恩大頭 FaceCam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (大面大頭 FaceCam)

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (珍率大頭 FaceCam)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry

200428 SBS MTV The Show - LALALILALA

今次歌真心好聽囉 好想多d人知道

2020.04.28 23:00
Melon chart 37位

Melon 37位係 APRIL 出道嘅歷史新高，比起 4月22日 Comeback 當日嘅高位更加高。有d意外驚喜
呢隻歌比起之前 CB 嘅歌更有韌力，希望多d人留意到 APRIL 嘅作品

睇下呢位大叔點樣評論 LALALILALA

音源逆襲

星期四晚 SBS 播出嘅《美味的廣場》，娜恩將會首次擔任定期成員，去到群山市作事前調查，睇下當地嘅八爪魚捕獲情況。

娜恩子好叻叻呀
呢集仲會有 Soyou 做嘉賓㗎

天無眼

證明有新飯聽完 LALALILALA 之後有興趣，會搵返 APRIL 嘅舊歌黎聽，咁係一件好事黎

我又幫April Story洗下榜先

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (高視角 Cam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (高視角 Cam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (車公 Fancam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (車王 Fancam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (娜恩 Fancam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (大面 Fancam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (車厘 Fancam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (珍率 Fancam)

200428 SBS MTV The Show - LALALILALA (車公 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - LALALILALA (車王 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - LALALILALA (娜恩 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - LALALILALA (大面 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - LALALILALA (車厘 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - LALALILALA (珍率 focus cam)

[初動記錄] APRIL 第 7 張迷你專輯 "Da Capo" 銷量超過 5400 張，相等於前一張專輯銷量之 3.6 倍！增幅令歌迷驚訝

Hanteo Chart 29 日公佈，APRIL 迷你專輯 "Da Capo" 首週 (4月22日至4月28日) 初動銷售量為 5461 張。

每天銷售量如下：
4月22日：3140 張
4月23日：852 張
4月24日：335 張
4月25日：320 張
4月26日：7 張
4月27日：532 張
4月28日：275 張

左圖為每日銷售數字，右圖為累積銷售數字

對比 APRIL 第 6 張迷你專輯 "The Ruby" 首週 1531 張之銷量，第 7 張迷你專輯 "Da Capo" 銷量約為之前的 3.6 倍。

Yuju V Live播Lalalilala

200429 MBC Show Champion - Oops I'm Sorry

200429 MBC Show Champion - LALALILALA
段片最後十秒有超可愛彩蛋，記得睇到尾呀

玩game贏左

200429 MBC Idol Radio - LALALILALA (Fancam 版)

頭先上 Idol Radio 做節目去到尾聲果陣講感想，車公忍唔住眼濕濕，娜恩睇見佢又俾佢整到眼濕濕 (真係濕，唔係講玩)。兩個係咁搵紙巾印眼淚
睇到我都好滾動

200429 MBC Idol Radio - Medley Dance (Fancam 版)
(April Story + Oh! my mistake + Tinkerbell + Blue Bird + MAYDAY + Take My Hand + Oops I'm Sorry)

200429 MBC Idol Radio - SUPER JUNIOR - 요리왕 (Cooking? Cooking!) cover (Fancam 版)
大面呢次威晒，所有低音唱足晒，低音擔當，carry 成隊。
唔好再話大面唔唱得，係d歌太高音，唔啱佢唱

好彩RocketPunch有The Star再睇埋原來有April 抵曬

200429 MBC Idol Radio - 김완선 - 삐에로는 우릴 보고 웃지 cover (Fancam 版)

200429 MBC Idol Radio - 車王 & 車公 - 시계 (Fancam 版)

回少少帶 ,呢套衫 50-55秒

好想佢地1位

有啲搞笑

Oops

[ 慎入 ]

What happens when K-pop idols try the Latin makeup style for the first time？

200426 SBS Inkigayo - LALALILALA (Side Fancam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (Side Fancam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (車公大頭 FaceCam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (娜恩大頭 FaceCam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (車厘大頭 FaceCam)

200426 SBS Inkigayo - Oops I'm Sorry (珍率大頭 FaceCam)

200424 KBS Music Bank - Oops I'm Sorry (Choreography)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry (車公 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry (車王 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry (娜恩 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry (大面 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry (車厘 focus cam)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry (珍率 focus cam)

200430 Mnet M Countdown - LALALILALA

你地點樣排呢 7 隻 B-side 歌呢？

#1 Fine Thank You (Prelude)
#2 따끔 (MAYDAY)
#3 Hey Yo Hey (eternity)
#4 찌릿찌릿 (eternity)
#5 사랑해도 될까요 (eternity)
#6 이야기 (the Ruby)
#7 인형 (Da Capo)

200430 Mnet M Countdown - LALALILALA - 全體 Fancam

200430 Mnet M Countdown - LALALILALA - 娜恩 Fancam

200430 Mnet M Countdown - LALALILALA - 珍率 Fancam

[April EPISODE 1] What are April’s talents?! (에이프릴의 프릴프릴한 장기는 무엇?)

[April EPISODE 2] Calling all global Fineapples! April guesses their songs! (글로벌 파인에플 입덕 준비하세요! )

[April EPISODE 3] April’s here to dance! Will they win a luxury bag?! (에이프릴도 추러 왔습니다!)

[April EPISODE 4] The IDOLLEAGUE Challenge! No one can beat April’s record! ( 에이프릴 기록 아무도 못 깰걸?)

今個星期日，APRIL 上人歌會唱兩隻歌呀
今次換咗唱 인형 (Doll)，正呀

200501 KBS Music Bank - LALALILALA

Relay Dance - LALALILALA

[吹雞]

大家請幫手去 STARPLAY (스타플레이) 投票俾 APRIL。
唔識裝app / 唔識投票嘅請去呢度睇 tutorial：

除咗事前投票之外，大家俾心機得閒開多幾個 Google Account，可以響星期二節目出街嘅直播時段做埋實時投票，每個acccount 可以投3票，越多account 投就越多票。

希望可以響娜恩下星期二生日送個難忙嘅生日禮物俾佢。

目前為止情況係咁：

唔好俾佢停呀！

想投多幾票嘅，就可以睇下廣告 (要熄咗block 廣告嘅vpn / app) 同埋做下問卷儲返d銀星星，再將銀星星轉做投票投俾 APRIL。

有人響留言版屌晒鬼，呢壇野好肉酸。唔理係真hack 定係故障，暫時唔好亂投票先。留返d 票、銀星星等個數字調整返好先至再投票。

另外開多幾個Google acct，再去StarPlay 註冊定先，準備星期二傍晚實時投票

贏左

屌，呢個投票真係假過西環鐵票

Love Sick 冇得輸
直頭應該拎黎做title
Mayday 我自己係飯都頂唔住

200502 MBC Music Core - LALALILALA
又係娜恩做 Thumbnail 擔當

200502 MBC Music Core - LALALILALA (Fancam 版)

[知英台]

5月2日節目擇要：

- APRIL 一週舞台表演重溫
- Idol League (嘉賓 APRIL)
- MBC Idol Radio (嘉賓 APRIL)

今晚 10:30 pm 開台

估唔到呢首會上榜

笑死我

我 streaming 都有放呢隻落去 plsylist 度架

[愛奇藝韓娛] APRIL 獨家專訪 - 回歸初心 希望更多人喜歡

車王慣咗由尾搵返上黎，點知今次

200429 MBC Music Show Champion - LALALILALA (娜恩 Fancam)

200429 MBC Music Show Champion - LALALILALA (大面 Fancam)

200429 MBC Music Show Champion - LALALILALA (珍率 Fancam)

200428 SBS MTV The Show - Oops I'm Sorry

200503 SBS Inkigayo - 인형 (Doll)

200503 SBS Inkigayo - 인형 (Doll) (Fancam 版)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (Fancam 版)

呢兩場超正 ，一定要睇！！！

[知英台]

5月3日節目擇要：

- APRIL 一週舞台表演重溫
- SBS 《美味的廣場》(APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

近排係咁聽翻 April story 同take my hand
真係好正

The blue bird 都好好聽！

我都係咁聽April story

都唔錯

神曲黎

作為路人飯都幾鍾意呢首 同oh my mistake

聽日又大一歲啦，祝大美人娜恩越大越靚，事業再上一層樓！

生日快樂

April story + oh my mistake

娜恩子生日粗卡

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (車公 Fan Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (車王 Fan Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (娜恩 Fan Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (大面 Fan Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (車厘 Fan Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (珍率 Fan Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (車王 Face Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (娜恩 Face Cam)

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (車厘 Face Cam)

投票！

請投神聖既票

我講句公道說話
咁都輸 無天理

200505 SBS MTV The Show - LALALILALA

HAPPY STAN LIVE Full Version

車公心裏淌淚呀

我作為oh my girl 同april飯 但我覺得今次April 首歌真係好聽D 好希望april可以win翻一次

又會兩星期都會撞D咁勁既CB
今次仲要對人地melon 1位 輸都冇野好講
有D miracle 都想我地贏
只怪timing 唔好 唉

睇下歷屆 The Show 對決成績

Hyunjoo

廢事quote 上面 不過April's story 個期真係唔抵 對兩隊NCT 2017 第一個星期

已經多左隊NCT𠝹票

The show 有時5/6000千都夠贏啦 唉

April啱啱出道果陣96 97 98 99 00 01年生都有，咩年齡層都齊

嘩，MBC 而家又學人地咁整晒d compilation 大集合 初頭仲以為係d fans 自製嘅片黎添

今日又有2首嘅

200506 MBC Show Champion - 인형 (Doll)

200506 MBC Show Champion - LALALILALA

Good bye stage

Show Champion 下班路... (10分52秒有 APRIL 出現)

冇take my hand...

娜恩終於有得揸鑊剷落手煮野食啦

200503 SBS Inkigayo - LALALILALA (High Angle Cam)

200503 SBS Inkigayo - 에이프릴 - 인형 (Doll) (車公 Fancam)

200503 SBS Inkigayo - 에이프릴 - 인형 (Doll) (車王 Fancam)

200503 SBS Inkigayo - 에이프릴 - 인형 (Doll) (娜恩 Fancam)

200503 SBS Inkigayo - 에이프릴 - 인형 (Doll) (大面 Fancam)

200503 SBS Inkigayo - 에이프릴 - 인형 (Doll) (車厘 Fancam)

200503 SBS Inkigayo - 에이프릴 - 인형 (Doll) (珍率 Fancam)

路人表示：
april d歌不嬲都幾好聽，但差在冇爆點
希望可以紅到

200503 SBS Inkigayo - 에이프릴 - 인형 (Doll) (娜恩 Face Cam)

SBS 你真係好偏心呀，凈係整 Face Cam 俾娜恩

其實今次cb都幾正 都幾洗腦

200508 KBS Music Bank - LALALILALA

200428 Behind The Show

娜恩子隻眼好多紅筋呀

集中響官方 IG / Twitter post 掛...

200509 MBC Music Core - LALALILALA
最後畫面珍率扁咀仔

但official ig 得300k
出個新碟封面post tag 番official ig 都係幾秒時間姐
不過地皮management 既野 我地識條鐵咩

第一，佢地 d 個人 IG account 應該淨係裝響自己部機嘅。要真係得閒先可以拎黎 post 野。做緊 promotion 開工打歌果陣，邊度得閒拎部機督督下吖。

第二，官方 IG acct 應該唔止裝響手機度，有可能仲裝響 PC 度，俾 staff post 野 update 活動等等。咁宣傳嘅工作 / 責任就落響果 d 負責嘅 staff 度。

我明白娜恩好多人 follow，但係果個 acct 係娜恩自己嘅，公司唔攞佢個 acct 黎宣傳，我 respect 地皮尊重娜恩。娜恩唔 post 野，可能佢真係唔得閒成日碌手機掛，你知娜恩幾忙架啦

Good bye stage 啦，慘慘豬

我只係覺得係missed opportunity 咁姐
我覺得唔駛係咁post 團野
但我覺得comeback 一兩張都唔算過份

其實 CB 果日 6 個都 post IG story，貼自己 stream 音源嘅圖，呢個算唔算

神童歌謠 - APRIL

[知英台]

5月9日節目擇要：

- APRIL 一週舞台表演重溫
- 娜恩生日 Vlive 重溫

今晚 10:30 pm 開台

忙唔係原因...佢ig一路都有po野，不過僅限自拍...我覺得有啲浪費左個promotion method姐...

同感
娜恩呢個ig account 係最好既宜傳
好多YouTube comment 都係講我唔知佢係idol 淨係睇過佢拍劇

如果地皮有個好白痴嘅 policy，規定「個人/私人 account 只可以用黎講個人/私人野」呢？咁會唔會解釋到點解佢地唔用自己 account 宣傳？
(純屬鳩估，不喜勿插)

200221 april album

好似呢D comment YouTube 大把
地皮咁既promotion team 真係唔得

唔會啦
車公 ig oh my mistake 都有post album cover （今次冇）

地皮從來無重視海外飯(日本除外)。
d 片唔整字幕，youtube Vlive 有 fan made 字幕又唔批準人地放。
更莫講話回覆人地 youtube comments 啦。
其實如果你地有留意 d comments，應該會發現有一兩個 user 好有心機咁每條 April 片都打英文 comments。呢 d user 真係好有心機，但係地皮完全無理

200506 MBC Music Show Champion - 인형 (Doll) (娜恩 Fancam)

200506 MBC Music Show Champion - 인형 (Doll) (大面 Fancam)

200506 MBC Music Show Champion - 인형 (Doll) (車厘 Fancam)

200510 SBS Inkigayo - LALALILALA (Fancam 版)

[知英台]

5月10日節目擇要：

- APRIL 一週舞台表演重溫
- Idol Live TV (嘉賓: APRIL)
- SBS《美味的廣場》(APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

200510 SBS Inkigayo - LALALILALA
終於唔係娜恩做 thumbnail

但係....點解偏偏要搵呢幅

[數據分析 / 策略研究]

以下面有兩段片，內容及對白都係一樣嘅：

呢條係4月29日出嘅

而呢條就係遲幾日，5月1日出嘅

第一條片嘅標題係西班牙文黎，內嵌西班牙字幕，另外有外掛英文字幕。
截至今日 2020.05.11，View count 有 1,360,000 以上。Channel subscriber 有 315k。

第二條片嘅標題係英文黎，內嵌英文字幕，外掛12種語言字幕 (阿拉佰文、簡體中文、英文、法文、德文、印尼文、韓文、葡萄牙文、俄文、泰文、土耳其文、越南文)。
截至今日 2020.05.11，View count 只有 150,000 以上。Channel subscriber 有 279k。

點解第一條片個 View Count 多過第二條片差唔多成十倍嘅呢？究竟有咩橋妙野呢？
其實地皮有無諗過好好開發海外 (歐洲、拉丁美洲) 嘅客源？

不過outfit 兩隻色撞埋一齊真係炒晒車
個個講緊點解冇mv flower dress

200430 Mnet MCountdown - LALALILALA (娜恩 「入坑」Fancam)

[知英台]

5月16日節目擇要：

- HoneyChen Youtube live 重溫
- Hidden Track (嘉賓: APRIL)

今晚 10:30 pm 開台

到手

點解會有人歌stage?
MC special?

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (Fancam 版)

[知英台]

5月17日節目擇要：

- APRIL facebook live 重溫
- Mnet TMI News (嘉賓: APRIL 娜恩、珍率)
- SBS 《美味的廣場》(APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (車公 Fancam)

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (車王 Fancam)

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (娜恩 Fancam)

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (大面 Fancam)

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (車厘 Fancam)

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (珍率 Fancam)

珍率BB 點解會咁可愛

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (Jimmy Jib Cam)

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (娜恩 FaceCam)

200517 SBS Inkigayo - LALALILALA (珍率 FaceCam)

200520 TRIP TO K-POP - LALALILALA

200520 TRIP TO K-POP - 예쁜 게 죄 (Oh! my mistake)

200520 TRIP TO K-POP - 봄의 나라 이야기 (April Story)

娜恩子 cute 爆燒酒廣告

大面生日快樂

大面娜粗卡hea

[知英台]

5月23日節目擇要：

- APRIL一週舞台表演
-《Get It Beauty》(APRIL 娜恩)

今晚 10:30 pm 開台

200524 KBS Open Concert - LALALILALA

200524 KBS Open Concert - 봄의 나라 이야기

因為玹珠入黎支持下

Hyunjoo 失業左好耐

[The K-POP] 200520 TRIP TO K-POP - APRIL - LALALILALA

[The K-POP] 200520 TRIP TO K-POP - APRIL - 예쁜 게 죄

[The K-POP] 200520 TRIP TO K-POP - APRIL - 봄의 나라 이야기

Take my hand 個陣冇上show music core?

翻查過記錄，又真係一次都無喎

[知英台]

5月30日節目擇要：

- JTBC 電視劇《宵夜男女》 第1、2集 (知英主演)
- KBS 《개는 훌륭하다》(嘉賓：勝妍)

今晚 10:30 pm 開台

[知英台]

5月31日節目擇要：

- APRIL 上週舞台表演
- SBS《美味的廣場》(APRIL 娜恩)
- Get It Beauty (APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

我每日都loop十幾次娜恩既片
請問點先脫到毒

[知英台]

6月6日節目擇要：

- JTBC 電視劇《宵夜男女》 第3、4集 (知英主演)
- 200529 Naver now 電台節目 《Avengirls》(娜恩、車公、真率)

今晚 10:30 pm 開台

[知英台]

6月7日節目擇要：

- 車王 HoneyChen 頻道1週年紀念 Youtube live
- SBS《美味的廣場》(APRIL 娜恩)
- Get It Beauty (APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

[知英台]

6月13日節目擇要：

- 勝妍IG live 重溫
- JTBC 電視劇《宵夜男女》 第5、6集 (知英主演)

今晚 10:30 pm 開台

終於返返韓國拍野

[知英台]

6月14日節目擇要：

- 車王 Vlive 直播重搵
- SBS《美味的廣場》(APRIL 娜恩)
- Get It Beauty (APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

令成班人驚訝之謎終於解開了...

珍率開咗 Twitter account 呀~~~

有ost

라비 (RAVI) - 비 (Feat. 이나은 of 에이프릴(APRIL))

[知英台]

6月20日節目擇要：

- JTBC 電視劇《宵夜男女》 第7、8集 (知英主演)
- JTBC 偶像釣魚營 (勝妍)

今晚 10:30 pm 開台

라비 (RAVI) - 비♥ (Feat. 이나은 of 에이프릴(APRIL)) LYRIC VIDEO TEASER

[知英台]

6月21日節目擇要：

- 珍率 IG Live 直播重溫
- Get It Beauty (APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

라비 (RAVI) - 비♡ (Feat. 이나은 of 에이프릴 (APRIL)) LIVE CLIP PREVIEW

라비 (RAVI) - 비♡ (Feat. 이나은 of 에이프릴 (APRIL)) INTERVIEW FILM

라비 (RAVI) - 비♡ (Feat. 이나은 of 에이프릴 (APRIL)) LIVE CLIP

[知英台]

6月27日節目擇要：

- JTBC 電視劇《宵夜男女》 第9、10集 (知英主演)
- JTBC 偶像釣魚營 (勝妍)

今晚 10:30 pm 開台

[知英台]

6月28日節目擇要：

- APRIL「古早味」 Interview
- Get It Beauty (APRIL 娜恩)

今晚 10:00 pm 開台

[知英台]

7月4日節目擇要：

- JTBC 電視劇《宵夜男女》 第11、12集 (結局篇) (知英主演)
- Get It Beauty (APRIL 娜恩)

今晚 10:30 pm 開台

[知英台]

7月5日節目擇要：

- Get It Beauty (APRIL 娜恩)
- 《Queens Club》(APRIL 車王)

今晚 10:00 pm 開台

7月7日車公誕

車公誕

咁齊人唔知有咩錄

又透